幾時去Working Holiday好？

幾多歲去會比較好？有咩地方推介？
好想趁年輕去闖下世界

幾多歲都得
去果時見唔少29歲
去邊度睇你中意

去左可以就唔好返來...

識揸車會好好多，建議學左先去

去歐洲定紐西蘭好？
因為我今年畢業，想係正式翻工之前去，但我又未考車，如果要攞埋國際牌差唔多要2年？

邊有咁易
但想試下其他嘅生活

準備去紐西蘭
我27啦
做左幾年野高不成低不就
有冇負擔又單身
咪去探索下

要準備啲咩去apply呀？

你係個邊搵左咩工呀？

好後悔畢業果時無去

依家去都未遲
我都會驚翻咗工之後會無左個團火/太多顧慮

唔去了 儲錢移民好過
唔使驚 返左工後你更有火想去wh

打算31歲先過去澳洲體驗下wh

個個都想移民 但移去邊好？

你自己鍾意
我鍾意唔代表你都鍾意

唔係30歲前咩？

好能後悔阿！

working holiday有d地方唔洗國際牌，你可以check下。 揀邊度嘅問題，因為除左澳洲有名額限制，你申請到邊度就去啦。我自己去過紐西蘭，我自己唔識揸車。冇車好煩㗎，有d郊區地方一要有車，冇就唯有痴人車坐。

澳洲好似某啲City extend到35歲前

好似唔包香港

怕英文溝通唔掂lol
btw有冇話邊個團體既wh好啲？

一畢業去最好，最堅決

大啲媾咗條女拍緊拖都唔知點去

Sor,應該話係過左30歲,係31歲前過去
35歲無香港份啊
好似係得紐西蘭加拿大果啲歐美國家

我都諗緊去歐洲定紐西蘭好, 想今年4-6 月去!!

4月頭準備5am起身apply
你預3-4個鐘會full quota
Apply個時填d好簡單資料同準備信用卡交錢
你可以上網搵下有教學 好多都有教
之後佢會email俾返你填好詳細既form同叫你去驗肺
同埋send 埋戶口結餘（ard hkd $20000?)
有咩問題就問佢個instructor
我用左14日已經批哂所有野出左個wh visa
好簡單就申請到

Lm
有打算今年去澳洲wh但咩都未申請
依家應該等個垃圾武漢肺炎過咗先再搞

有無人去過瑞典或者奧地利WH呀？

識人去過瑞典但唔識瑞典文 四個月都搵唔到工番番黎香港

做左兩年野先去最理想
去到可以搵返本行 到返香港果陣經驗都有用
或者拎到work visa機會都大增
再加上儲兩年錢去到都鬆動好多
Fg去到 九成外國經驗對返黎香港搵工都無乜用
因為fg去到都係做低技術工多

利申 過來人

有一門手藝先去都未遲

加拿大係個好地方,好過去美國

我想去加拿大wh,應該下年就要準備申請喇.

今年29，都諗住去半年
因為我覺得我人生如果唔係有咩奇遇既話
working holiday可能係我唯一一次機會可以係外國生活一段時間

你想21年4月前出發咪20年申請
想21年4月打後出發咪21年申請

師兄可唔可以分享多少少
諗緊去英國定德國好，今年grad但要9月完埋個placement先可以出發

Lm

我咪分享左建議做兩年野先出發
但你都決定一grad就去
你仲想我分享d咩？

因為擔心出咗黎做野個心態會唔左，會好多阻礙。
想知點搵工？

依家即刻去 反正咁既時勢香港都唔會有好Offer比你

我當初同巴打諗法一樣 唔想一直做做到退休
所以做左一年野就quit 左工去wh
e+諗番都無後悔 仲成日j 回憶

可唔可以分享下本身讀咩做咩
去到個邊點樣搵工？工作環境氣氛同香港差幾遠？

我都諗住做夠一兩年野去
趁無拖拍同夠窮
想去德國有無同路/過來人

我想兩年後去, 未諗到去邊, 冇咩技能, 除左waitress, sales, office有咩可以做

你個時係你邊做咩工呀？你去咗邊度呀？

Sweden Austria extend到一年的話會即刻狗沖

依家得半年，去到settle晒都3個月啦

Ching 有去過？
瑞典/奧地利 真係好正！去玩半年都好呀

想去姐，但厭得半年

只係想玩既話 歐盟區都免簽3個月啦

加拿大 做waiter
識有人去滑雪場做教練 同帶團睇極光
好撚正

Aus最好識德文

其實你自己都預計到架啦
咪要放棄香港既升職機會 放低份人工
有咩好擔心？根本係完全foresee到
似係你想逃避香港返工多d啵

搵工同香港大致一樣

搵工同香港一樣
氣氛係比較尊重同事既人權同埋工時短d

讀咩做咩就唔分享啦 你又未必係同科
我係做返本行
但要預左好多行業after tax人工都比唔上香港

推推

1月打算去倫敦working holiday
應該準備幾多存款帶過去?
It工個邊咩情況?
住倫敦北面係唔係多啲工做?
申請到visa係唔係一個月要起程去?
官網寫申請visa要6個月，準唔準?

Please

巴打搵到本行咁勁？
通常WH都只係比你做3-6個月
做上手就要走，應該好難有人肯請

藍領工咪可以做返本行囉

我讀N展既
唔知外國會唔會請人畫下圖
好過waiter sales 農場

我做緊麵包學師嘅,唔知去加拿大WH r唔r到嘢做呢.睇過NOC話可以申請到快速移民通道.

我讀fine art
應該搵唔到工...

macey and sons岩唔岩呀
或者auction house
我都唔太熟art相關 不過有心一定有機會

你無香港skilled experience既話去英國仲易

唔好認定其他人無機會啦

英國唔係移民國家,對新移民冇咁包容嘅,首選都係加拿大.
btw 有幾易啊？

30歲果年仲可唔可以申請wh

31歲前都可以

越早去梗係越好, 因為會上癮, 然後再去
之前廿幾去過NZ, 今年30諗住申請多個地方

假設你香港無經驗 無一定學歷 英文水平並非超卓
你ee比較難夠分囉

巴打有冇興趣分享下NZ wh嘅經驗？
例如南定北島開始？有冇咩得/失嗰啲？
因為想apply今年NZ WH 想了解多啲

我南島留左10個月, 北島無做過野玩左兩星期就走
南島平均做3個月 > 環兩星期島 > 做3個月 > 環兩星期島 >做3個月 > 上北島
得失哂詳細, 我個時入行無耐就去, 所以影響唔大.
工作都多, 始終限左WHV數量, 好多白工, 有咩問再答

巴打做盛行？

巴打加油，希望你有所得著

係香港翻工就翻一世啦
襯仲後生，無咁多顧慮同責任嘅時候，出去見下世界。

無知一問，working visa 6個月同免簽係分開？
即是可以留9個月？

visit同whv唔同, 不過正常要你出一出境
就好似nz whv完左轉visit, D人會去一去Fiji返黎

想問下無車牌係咪好難搞
想今年報 但路試九月先考

冬天係咪真係冇咩工㗎？見啲人都話嗰時得返換宿嗰啲
同埋冇車係咪真係好唔掂？因為未必考得切牌

而家

諗咁多呢世都去唔到

人工少梗係冇所謂
巴打試過？

最後有冇搵到working visa

識人成功左

佢做盛行先？

你當工程
都識人抄散都拎到visa
係北歐fing左好幾年

有冇人係有另一半都單拖去wh
而long d成功冇散到

利申 想去 但非單身有啲顧慮

如果我過到去做包都可以拎到working visa就好,雖然依家學緊師.

就算拎唔到都會係好好既經驗黎
學到師之餘又可以感受下生活

無車牌係, 到時真係要痴住BNB識有車既人....
我試過開頭未買車, 去超市買野行路單程45mins, 返工每朝踩1HR單車

無車睇樓上, 冬天我返三文魚廠, 抆刺/分魚/煙魚
睇你幾捱得, 開mussel, 蔬茶, 肉廠都無休
outdoor比較多就係剪枝同縛枝

中學已經想去wh 近年擱置左計劃 上年grad左而家返緊份ft 應該做唔到好長 積極考慮下wh先 btw 有冇國家可以揸車搵食？

大車應該需要, 但私家車個D應該人人都識, 因為必需品

咁希望九月可以一take啦

唔識揸大車uber有冇得諗

我都係上年apply左諗緊幾時出發，好驚紐西蘭隨時封香港

已經買左機票 月頭出發
咩都未準備

去到大把嘢你準備啦,又要搵地方住,電話卡,銀行户口.

你諗住第一點南島定北島?
最好係MON住背包客棧, 有D痴車分油費, 有D係bnb話提供住
1. 開頭我住chc, 好多民宿主人都熟接新黎既Backpacker, 會一日帶你去開戶口整卡買餸etc, 之後有D會車你地去附近廠填表搵工
2. 然後同屋識左個有車牌既新人, 我地租車上左南島北面, 就會有好多常見既BNB, 佢講明係佢度住, 會容易D入某D工廠度做, 因為佢地都同廠經理有D關係

咁你要諗吓邊個地方多人用UBER, eg好似中環呢D大城市要的士UBER咁

去北島先
入左wh谷話依家好多share rm 都唔歡迎Chinese
依兩日search下資料
做慣deadline fighter

好多係28/29
儲左舊錢, 去到搵唔到工都唔會死咁working holiday.

而家係懢介D既...搵定住既地方先啦

我個時7算, 帶左2萬港紙去, 諗住駛到差唔多如果無野做就買機票返黎

你去aus?
Nzd 應該未去過7咁貴

其實有後路既
有frd起個邊
但初頭想靠下自真係搞唔掂先搵佢

newland 12-13年, 6.x-6.8左右時

準備定就好啦, 去到個邊最想講既就係 「計劃趕不上變化」Good Luck

我就係咁諗

做咗就嚟三年,算係有啲經驗囉,學歷得嗰中四.英文廢,但可以努力啲去學去講囉.暫時計到得嗰110分

所以先同你講考慮下英國

好想去加拿大WH
未見過去加拿大既朋友係過得唔開心
樓主幾歲去都得啦, 冇包袱既最好早D去

留名 今年就26了 做緊公墓員
份工好穩定 但自己又唔想咁樣就一世
好想去WH體驗下外國生活 但一諗到返到黎香港就咩都要重新開始就會卻步

係咪要預一年時間準備？
如果我25歲去，要24歲預備好啲野同報名？

有架 睇緊德國wh 識啲德文
留個tg 一齊傾下囉
TG : mtong2580

仲要有時差既挑戰

我想去果到學德文
唔知language course visa比唔比搵工

我都係,應該就今年報名下年去.

唔得！Language course visa簽証只限語言課程，不能在當地工作！咁你不如apply working holiday visa，咪可以一邊學一邊做囉。千其唔好諗住博下，歐盟國家捉得好嚴~